人生冇希望

係香港 人生係無希望